<resources>
    <string name="app_name">Android Pemula</string>

    <string name="scoups">S.Coups, bernama asli Choi Seungcheol, adalah leader, rapper, dan salah satu pendiri grup K-pop Seventeen. Lahir pada 8 Agustus 1995 di Daegu, Korea Selatan, ia memimpin seluruh grup sekaligus unit hip-hop Seventeen dengan keahlian dan tanggung jawab yang besar. Sebagai leader, S.Coups dikenal karena kepemimpinannya yang solid dan kemampuan menjaga keseimbangan di antara 13 anggota grup. Ia memainkan peran kunci dalam mengarahkan visi artistik Seventeen dan menjaga kekompakan dalam grup yang besar. Selain sebagai leader, S.Coups adalah seorang rapper berbakat yang sering terlibat dalam penulisan lirik dan komposisi lagu-lagu Seventeen. Suaranya yang tegas dan rap yang penuh energi menjadi elemen penting dalam musik mereka. Ia juga dikenal memiliki kemampuan koreografi yang baik dan sering terlibat dalam menciptakan koreografi untuk penampilan panggung grup. Tidak hanya berbakat di atas panggung, S.Coups juga dikagumi karena sifatnya yang penuh perhatian dan kepribadiannya yang hangat, membuatnya menjadi sosok yang dihormati di dalam dan di luar grup. S.Coups kerap dipuji karena karismanya yang kuat, baik saat tampil di depan kamera maupun dalam interaksi dengan penggemar. Meskipun menjadi leader dari grup sebesar Seventeen, ia selalu menunjukkan rendah hati dan tekad yang luar biasa, menghadapi berbagai tantangan dengan semangat positif. Kontribusinya yang besar dalam pengembangan Seventeen membuatnya menjadi salah satu idol K-pop yang paling dihormati di industri ini.</string>

    <string name="jeonghan">Jeonghan, yang memiliki nama lengkap Yoon Jeonghan, adalah vokalis dan salah satu anggota tertua dalam grup K-pop Seventeen. Lahir pada 4 Oktober 1995 di Seoul, Korea Selatan, Jeonghan dikenal karena visualnya yang menawan dan kepribadiannya yang lembut serta tenang. Salah satu ciri khasnya yang paling diingat adalah rambut panjangnya saat debut, yang dengan cepat membuatnya menjadi sorotan dan mendefinisikan citra uniknya di kalangan penggemar. Sebagai vokalis dalam Seventeen, Jeonghan memiliki suara lembut yang memberikan warna khas pada lagu-lagu grup. Meskipun tidak selalu menempati bagian vokal utama, kontribusi vokalnya sering memberikan lapisan keindahan pada musik Seventeen, terutama dalam bagian-bagian harmonisasi. Selain bakat vokalnya, Jeonghan juga dikenal dengan kecerdasannya dalam hal strategi, terutama saat tampil dalam variety shows, di mana ia sering disebut sebagai "master strategi" karena kemampuannya untuk bermain cerdas dan licik dalam permainan atau tantangan. Di luar penampilannya yang menawan dan keahlian bernyanyi, Jeonghan dikagumi oleh para penggemar dan anggota grup karena sifatnya yang penuh perhatian dan suportif. Ia sering dianggap sebagai sosok yang peduli terhadap kesejahteraan anggota Seventeen lainnya, serta dikenal karena sikapnya yang santai namun penuh pengertian. Jeonghan juga memiliki sisi humor yang menyegarkan, yang membuatnya menjadi salah satu anggota yang paling dicintai dalam interaksi grup dengan penggemar. Meskipun Jeonghan sering terlihat santai, ia memiliki etos kerja yang kuat dan selalu berusaha memberikan yang terbaik dalam setiap penampilan. Pesonanya yang tenang, dikombinasikan dengan kepribadiannya yang penuh kasih dan keinginan untuk melindungi anggota grup, menjadikannya sosok penting dalam Seventeen dan dunia K-pop secara umum.</string>

    <string name="joshua">Joshua, bernama asli Joshua Hong, adalah vokalis Seventeen yang lahir pada 30 Desember 1995 di Los Angeles, Amerika Serikat. Sebagai anggota yang fasih berbahasa Inggris, Joshua sering menjadi jembatan antara grup dan penggemar internasional. Latar belakangnya yang tumbuh di Amerika memberikan Joshua perspektif yang unik dan kemampuan untuk berinteraksi secara global, menjadikannya salah satu anggota yang sangat dihargai oleh penggemar di seluruh dunia. Joshua dikenal dengan suaranya yang halus dan melodis, memberikan nuansa lembut pada lagu-lagu Seventeen. Suaranya yang tenang dan teknik vokalnya yang stabil membuatnya unggul dalam balada dan lagu-lagu yang lebih emosional. Selain vokalnya, Joshua juga memiliki bakat bermain gitar dan sering menunjukkan kemampuannya ini dalam berbagai penampilan dan acara-acara grup. Sebagai salah satu anggota yang paling sopan dan tenang, Joshua memiliki pesona lembut yang membuatnya dikagumi baik oleh penggemar maupun sesama anggota Seventeen. Ia sering dipuji karena kepribadiannya yang ramah, rendah hati, dan kesediaannya untuk selalu mendukung orang lain. Meskipun tampilannya terlihat tenang dan pendiam, Joshua memiliki sisi humor yang ceria dan sering menunjukkan keceriaannya saat bersama anggota grup, menjadikannya sosok yang hangat dan dapat diandalkan. Joshua juga dikenal sebagai pekerja keras, selalu berusaha meningkatkan kemampuan bernyanyi dan performanya di atas panggung. Dengan kombinasi bakat musik, kepribadian yang menyenangkan, dan dedikasinya terhadap Seventeen, Joshua telah menjadi salah satu anggota yang sangat dihormati dalam grup dan di kalangan penggemar K-pop secara global.</string>

    <string name="jun">Jun, bernama asli Wen Junhui, adalah lead dancer dan vokalis Seventeen yang lahir pada 10 Juni 1996 di Shenzhen, Tiongkok. Sebelum debutnya sebagai idola K-pop, Jun memulai kariernya sebagai aktor cilik di Tiongkok, menunjukkan bakatnya dalam dunia hiburan sejak usia muda. Sebagai salah satu anggota Seventeen yang berasal dari luar Korea, Jun membawa perspektif multikultural yang memperkaya dinamika grup, sekaligus memperluas jangkauan internasional Seventeen. Dikenal karena keahlian menarinya, Jun adalah salah satu dancer utama dalam Seventeen dan memiliki gaya menari yang halus namun kuat. Gerakannya yang presisi dan karismanya di atas panggung membuatnya selalu menonjol dalam setiap penampilan grup. Selain menari, Jun juga memiliki vokal yang lembut dan stabil, yang menambah harmoni pada lagu-lagu Seventeen. Jun juga dikenal karena kepribadiannya yang unik dan ekstrovert. Ia sering menunjukkan sisi lucu dan playful, baik di atas panggung maupun di belakang layar, yang membuatnya dicintai oleh penggemar. Sebagai anggota dari unit performance Seventeen, Jun sering terlibat dalam pembuatan koreografi dan berkolaborasi dengan anggota lain untuk memastikan penampilan grup selalu memukau. Meski berasal dari Tiongkok, Jun berhasil mengatasi tantangan bahasa dan budaya di Korea dengan kerja keras dan dedikasi yang luar biasa. Sikapnya yang rendah hati serta tekadnya untuk terus berkembang dalam industri K-pop menjadikannya salah satu idola yang dihormati. Dengan pesona internasional, bakat yang serba bisa, dan dedikasi tanpa henti, Jun telah membangun fondasi yang kuat baik dalam Seventeen maupun di dunia K-pop global.</string>

    <string name="hoshi">Hoshi, yang bernama asli Kwon Soonyoung, adalah main dancer, koreografer, dan salah satu leader unit performance Seventeen. Lahir pada 15 Juni 1996 di Namyangju, Korea Selatan, Hoshi dikenal sebagai jantung dari setiap penampilan grup, berkat energinya yang tak terbendung dan keahliannya dalam menciptakan koreografi yang memukau. Sebagai penggerak utama dalam aspek visual dan artistik Seventeen, Hoshi berperan penting dalam membangun identitas koreografi grup yang dikenal dinamis dan inovatif. Nama panggung "Hoshi" berasal dari kata "horangi" yang berarti harimau dalam bahasa Korea, mencerminkan semangat dan karisma yang ia bawa di atas panggung. Hoshi memiliki kemampuan luar biasa dalam mengekspresikan emosi dan cerita melalui gerakan tubuh, membuat setiap penampilannya terasa hidup dan memikat. Ia secara aktif berpartisipasi dalam menciptakan koreografi Seventeen, dan bakat kreatifnya ini sangat dihargai oleh anggota grup serta penggemar. Di luar kemampuan menarinya, Hoshi juga memiliki vokal yang solid dan sering menunjukkan bakat bernyanyinya di berbagai lagu Seventeen. Sebagai salah satu pemimpin dalam grup, ia dikenal karena etos kerjanya yang keras dan motivasi yang tak kenal lelah, selalu memastikan setiap aspek penampilan grup berada pada level tertinggi. Selain itu, Hoshi memiliki kepribadian yang ceria dan humoris, yang membuatnya menjadi sumber kebahagiaan bagi anggota lain dan penggemar. Hoshi sering dipuji karena kemampuan multitasking-nya dalam menari, bernyanyi, dan mengarahkan koreografi, serta sifatnya yang perfeksionis dalam memastikan setiap penampilan berjalan sempurna. Dedikasinya yang kuat untuk seni dan kesetiaannya pada grup menjadikannya salah satu sosok paling dihormati di dunia K-pop, baik di kalangan artis maupun penggemar.</string>

    <string name="dk">DK, bernama asli Lee Seokmin, adalah vokalis utama Seventeen yang lahir pada 18 Februari 1997 di Seoul, Korea Selatan. Sebagai salah satu suara utama dalam grup, DK dikenal dengan vokalnya yang kuat dan kemampuan menyanyi yang mengesankan, yang membuatnya menjadi favorit di kalangan penggemar. Suara DK yang kaya dan penuh emosi memberikan kedalaman pada lagu-lagu Seventeen, baik dalam balada maupun lagu-lagu upbeat. Sejak kecil, DK memiliki minat dalam musik dan belajar bernyanyi, yang membawanya pada audisi untuk menjadi bagian dari grup. Sebagai vokalis utama, ia memiliki tanggung jawab besar dalam menyampaikan pesan dan emosi dalam setiap penampilan, dan ia melakukannya dengan sangat baik. Selain kemampuan vokalnya, DK juga dikenal dengan kepribadiannya yang ceria dan positif. Ia sering menjadi penghibur di antara anggota Seventeen dan dikenal karena sikapnya yang menyenangkan serta kemampuannya untuk membuat suasana hati orang-orang di sekitarnya lebih baik. DK juga memiliki kemampuan untuk beradaptasi dengan berbagai genre musik, menjadikannya salah satu anggota yang paling serbaguna dalam grup. Dalam penampilan panggung, ia menunjukkan energi yang luar biasa dan sering kali menghibur penggemar dengan aksi-aksi lucunya. Di luar panggung, DK memiliki sifat yang ramah dan rendah hati, menjadikannya salah satu anggota yang paling disukai di kalangan penggemar. Dengan vokalnya yang memukau, kepribadiannya yang menawan, dan dedikasinya terhadap Seventeen, DK telah membangun reputasi yang kuat sebagai salah satu idola K-pop paling berbakat dan dicintai di industri ini.</string>

    <string name="mingyu">Mingyu, bernama asli Kim Mingyu, adalah rapper dan visual Seventeen yang lahir pada 6 April 1997 di Seongnam, Korea Selatan. Dikenal karena ketampanannya yang mencolok dan kepribadiannya yang karismatik, Mingyu segera mencuri perhatian penggemar sejak debutnya. Sebagai anggota yang juga memiliki kemampuan rap yang luar biasa, Mingyu sering menjadi pusat perhatian dalam penampilan Seventeen. Suara rapnya yang dalam dan energik membuatnya cocok untuk berbagai genre musik. Sebagai visual grup, ia sering ditunjuk untuk memimpin konsep-konsep foto dan penampilan yang menarik, menambahkan daya tarik visual yang kuat untuk setiap proyek. Mingyu juga dikenal sebagai salah satu anggota yang paling perhatian dan suportif, sering kali membantu anggota lain dalam mempersiapkan penampilan dan memberikan dorongan semangat. Keberaniannya untuk menunjukkan sisi humoris dan nakal juga membuatnya menjadi sosok yang sangat disukai di kalangan penggemar. Selain bakat rap dan visualnya, Mingyu memiliki kemampuan dalam menari dan bernyanyi, menjadikannya anggota yang serbaguna. Ia juga terlibat dalam penulisan lirik dan komposisi musik Seventeen, menunjukkan dedikasinya untuk terlibat dalam setiap aspek kreatif grup. Di luar dunia K-pop, Mingyu dikenal karena kepribadiannya yang hangat dan rendah hati, sering menghabiskan waktu berkualitas dengan penggemar dan menunjukkan rasa syukurnya atas dukungan mereka. Dengan kombinasi bakat, ketampanan, dan sifat yang ramah, Mingyu telah mengukuhkan posisinya sebagai salah satu idola K-pop paling dicintai dan diakui di industri.</string>

    <string name="wonwoo">Wonwoo, bernama asli Jeon Wonwoo, adalah rapper dan vokalis Seventeen yang lahir pada 17 Juli 1996 di Busan, Korea Selatan. Dikenal karena suara dalamnya yang khas dan penampilan yang anggun, Wonwoo segera menarik perhatian sebagai salah satu rapper utama dalam grup. Ia memiliki kemampuan untuk mengekspresikan emosi dan cerita dalam lirik yang dinyanyikannya, menjadikannya sosok yang sangat berpengaruh dalam musik Seventeen. Wonwoo juga dikenal dengan gaya menulisnya yang unik dan sering terlibat dalam proses penulisan lagu, memberikan sentuhan pribadi pada banyak karya Seventeen. Selain keahlian rapnya, Wonwoo memiliki vokal yang kuat dan stabil, sering menambahkan lapisan harmonis pada lagu-lagu grup. Ia memiliki kepribadian yang tenang dan rendah hati, menjadikannya sosok yang dihormati di antara anggota grup lainnya. Wonwoo juga dikenal sebagai salah satu anggota yang paling cerdas dan memiliki pemikiran mendalam, sering kali menyampaikan pandangan yang bijaksana dalam diskusi grup. Ia memiliki daya tarik yang kuat dengan penggemar, terutama karena kemampuannya untuk mengatasi tantangan dengan tenang dan penuh percaya diri. Dalam penampilan panggung, Wonwoo menunjukkan karisma yang luar biasa, meskipun ia tidak selalu menjadi yang paling mencolok, ia selalu berhasil menarik perhatian dengan kehadirannya yang kuat. Dengan bakat, dedikasi, dan kepribadian yang menawan, Wonwoo telah membangun reputasi sebagai salah satu idola K-pop paling dihormati di industri.</string>

    <string name="woozi">Woozi, bernama asli Lee Jihoon, adalah vokalis utama dan produser Seventeen yang lahir pada 22 November 1996 di Busan, Korea Selatan. Sebagai salah satu anggota yang paling berbakat dalam hal produksi musik, Woozi memainkan peran kunci dalam menciptakan banyak lagu terkenal Seventeen. Ia dikenal karena bakat luar biasa dalam menulis lirik, menciptakan melodi, dan menghasilkan musik yang mengesankan. Suara Woozi yang lembut dan emosional sering menjadi daya tarik utama dalam banyak balada Seventeen, dan ia mampu menyampaikan perasaan yang mendalam melalui setiap penampilannya. Di luar bakat vokalnya, Woozi juga dikenal sebagai pemimpin unit vocal Seventeen, di mana ia berperan penting dalam mengarahkan penampilan grup dan memastikan kualitas musik tetap tinggi. Kepribadiannya yang pekerja keras dan tekun menjadikannya sosok yang sangat dihormati di kalangan anggota grup lainnya. Meskipun ia sering dikenal sebagai sosok yang serius dan fokus, Woozi juga memiliki sisi humoris dan ramah yang membuatnya dekat dengan penggemar. Ia sering berbagi momen-momen lucu dan menghibur saat berinteraksi dengan anggota lain, menambah kedalaman pada karakternya. Dengan dedikasinya terhadap musik dan kemampuannya untuk menghasilkan karya yang inovatif, Woozi telah mengukir namanya sebagai salah satu produser dan penyanyi paling berbakat dalam industri K-pop.</string>

    <string name="minghao">Minghao, yang dikenal dengan nama panggung The8, adalah dancer, rapper, dan vokalis Seventeen yang lahir pada 7 November 1997 di Haicheng, Tiongkok. Sebagai anggota yang memiliki latar belakang dalam tari, Minghao dikenal dengan kemampuan menarinya yang luar biasa, yang sering kali memukau penonton saat penampilan panggung. Ia juga dikenal karena sikapnya yang rendah hati dan dedikasinya terhadap seni. The8 memiliki kepribadian yang lembut dan penuh pengertian, yang membuatnya disukai oleh anggota lain dan penggemar. Dalam grup, ia sering menunjukkan kemampuan kreatifnya dalam menciptakan koreografi dan terlibat dalam proses penulisan lirik. Dengan pesonanya yang menawan dan bakat yang luar biasa, Minghao telah membangun reputasi yang kuat dalam industri K-pop, sebagai salah satu anggota yang serbaguna dan berbakat.</string>

    <string name="seungkwan">Seungkwan, bernama asli Boo Seungkwan, adalah vokalis Seventeen yang lahir pada 16 Januari 1998 di Jeju, Korea Selatan. Dikenal karena vokalnya yang kuat dan penuh emosi, Seungkwan sering menjadi sorotan dalam penampilan grup, terutama saat membawakan lagu-lagu balada. Suaranya yang khas dan kemampuan bernyanyi yang memukau membuatnya dihargai baik di dalam grup maupun di luar. Selain bakat vokalnya, Seungkwan juga dikenal karena kepribadiannya yang ceria dan penuh semangat. Ia sering menjadi penghibur di antara anggota lain, dengan humor dan keceriaannya yang membuat suasana hati tim tetap tinggi. Seungkwan juga memiliki kemampuan untuk beradaptasi dengan berbagai genre musik, menjadikannya salah satu anggota yang paling serbaguna dalam grup. Di luar karier musiknya, Seungkwan juga aktif dalam variety shows dan acara TV, di mana ia menunjukkan bakatnya dalam komedi dan interaksi dengan penggemar. Dengan bakat, pesona, dan dedikasinya, Seungkwan telah membangun reputasi yang kuat sebagai salah satu idola K-pop yang paling dicintai dan dihormati di industri.</string>

    <string name="vernon">Vernon, bernama asli Hansol Vernon Chwe, adalah rapper dan penulis lagu Seventeen yang lahir pada 18 Februari 1998 di New York City, Amerika Serikat. Dikenal karena suara rapnya yang khas dan kemampuannya dalam menulis lirik, Vernon memiliki peran penting dalam menciptakan musik Seventeen. Sebagai anggota yang tumbuh di Amerika, ia sering menjadi jembatan antara grup dan penggemar internasional, berkat kemampuan berbahasa Inggris yang baik. Vernon dikenal karena gaya rapnya yang unik, yang sering menggabungkan elemen musik hip-hop dengan melodi yang menarik. Selain bakat rapnya, ia juga memiliki vokal yang baik dan sering berkontribusi pada bagian harmonis dalam lagu-lagu grup. Dalam penampilan panggung, Vernon menunjukkan karisma yang kuat dan kemampuan untuk menarik perhatian penonton dengan gaya yang percaya diri. Di luar dunia musik, Vernon juga aktif dalam berbagai proyek kreatif, termasuk penulisan lagu dan kolaborasi dengan artis lain. Dengan kombinasi bakat, penulisan lirik yang cerdas, dan pesona yang alami, Vernon telah mengukuhkan posisinya sebagai salah satu idola K-pop yang paling berbakat dan dihormati di industri.</string>

    <string name="dino">Dino, bernama asli Lee Chan, adalah main dancer dan vokalis Seventeen yang lahir pada 11 Februari 1999 di Busan, Korea Selatan, dikenal karena kemampuan menarinya yang dinamis, suara lembut yang harmonis, dan kepribadiannya yang ceria, menjadikannya sosok yang dicintai oleh penggemar dan anggota grup lainnya.</string>
</resources>
